// INTERNAL__EDIT__Owner__1__2 trưởng phòng: extend1 = ";0;10;" && extend2 = "Owner" && extend3 = "Sender"
là người tạo, người gửi, đang tại bước xử lý


// INTERNAL__EDIT__Owner__2__2 trưởng phòng: extend1 = ";9;" && extend2 = "Owner" && extend3 = "Sender"
là người tạo, người gửi, Bị trả lại


// INTERNAL__EDIT__3__2 trưởng phòng: extend1 = ";0;10;" && extend3 = "Sender"
KHÔNG PHẢI là người tạo, người gửi, đang tại bước xử lý


// INTERNAL__EDIT__4__2 trưởng phòng: extend1 = ";1;" && extend2 = "Owner" && extend3 = "Sender"
Phải theo dõi


// INTERNAL__EDIT__4.5__2 trưởng phòng: extend1 = ";1;" && extend3 = "Sender"
Phải theo dõi


// INTERNAL__EDIT__5__2 trưởng phòng: extend1 = ";0;10;" && extend3 = "Receiver"
lÀ NGƯỜI NHẬN. ĐANG TẠI BƯỚC XỬ LÝ


// INTERNAL__EDIT__6__2 trưởng phòng: extend1 = "Receiver"
Mặc định


// INTERNAL__EDIT__7__2 trưởng phòng: extend1 = ";1;" && extend3 = "Receiver"
Phải theo dõi

